黑奴卡蠱唔係好撚勁既咩 搞咩連波都入唔到呀?

幾多千萬話

二季王唔識教波就比何sir教啦